\chapter*{Lembar Pernyataan}

Dengan ini saya menyatakan bahwa Tugas Akhir dengan judul “Sistem Pendukung Pengambilan Keputusan untuk Evaluasi \textit{E-Learning Readiness} menggunakan \textit{Fuzzy} AHP” beserta seluruh isinya adalah benar-benar karya saya sendiri dan saya tidak melakukan penjiplakan atau pengutipan dengan cara yang tidak sesuai dengan etika keilmuan. Atas pernyataan ini, saya siap menanggung resiko/sanksi yang dijatuhkan kepada saya apabila kemudian ditemukan adanya pelanggaran terhadap etika keilmuan dalam karya saya ini, atau ada klaim dari pihak lain terhadap keaslian karya saya ini.

\vspace{0.5 cm}
\begin{flushleft}
{Bandung, \Tanggal\quad \Bulan\quad \Date}\\
{Yang membuat pernyataan,}\\

\vspace{0.5cm}
	\vspace{1.5cm}
	\begin{tabular}{  m{8cm} }
		Fachriannoor \\
		NIM: \NIM
	\end{tabular}
\end{flushleft}